大家通常食雜扒會食咩先？

我就食隻太陽蛋先

食著條先

有菜就食菜先

食個爐先

碟先

永遠留返腸蛋係最後

通常我就鐵板上 估唔到巴打用開爐上

牛

飯

食晒d飯先

食煙

栗米

鐵板/個碟

食咗你先

湯

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

雜扒有蛋既咩 屌

香口膠

食條腸先

食菜/薯條先，阻住哂

識食一定係識條腸先
食薯條先嘅都係細蚊仔

意粉先

我都腸先

粟米肉粒飯要落辣椒油先好食